就繼續推動國際全世界認同——香港已完成大陸化

1. 國際視香港=支那
2. WTO踢走香港
3. 護照杯葛
4. 自己加

攬炒

唔係攬炒
揭開最後的遮醜布
明明香港已經支那化

就唔好扮一國兩制去呃外國

搞爛對白手套就得啦